何君堯被梳捅到出血

上圖為藍報HK01有關報道中“兇器”

大家自己比較下
我個人認為係佢哋自己人做戲

甴近平

梳嚟嘅 屌你老味

p牌推唔到，屌
仲以為係義士

呢張圖一早抄哂車啦，比d獨立思考能力啦

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

P圖嚟 淘寶嗰張

拉

link都無條，搞事咩